有冇人識解夢？發左個惡夢想搵人幫手解下，感謝。

小弟講番個人小小背景，可能同個夢有關。

小弟有個細妹，父母健在，不過老豆有癌症，做緊化療。

小弟今次發嘅夢，係一個夢中夢中夢。而個夢一開始，我當時係公司，我個妹打電話比我，話我媽有胃癌3年，我妹都係今日醫院打比佢先知，媽咪一直都無同我地講。而我聽完之後唔信，就不段問我個妹你講笑炸。之後就係第一個夢去到第二個夢。

當我進入左第二個夢之後，意為自己醒左，當時我係朋友屋企。就即刻打比我個妹，問我第一個夢嘅野係咪真嘅？我妹就答我，無錯媽咪係有胃癌，當然都係醫院同我妹講，媽咪都係唔知我地知佢有病。當時我都係接受唔到，之後就直接係第二個夢跳到第三個夢。

當我進入左第三個夢之後，亦意為自己醒左，當時我係自己屋企。之後我再問多次我個妹，媽咪有冇事，我個妹一樣咁答我，無錯媽咪係有胃癌，亦都係醫院同我妹講，而我爸係知情，同夢境中嘅爸爸亦都係做緊化療。而個刻，我終於崩潰左，喊左出黎。我係夢入邊係到諗，點解兩老都會有癌症，而我咩都做唔到。之後，我爸好似知道左我因為佢地嘅事喊，反而走過黎安慰我。個刻，我仲喊得仲勁，到最後我媽就聽到我喊左好耐，想過黎睇下我發生咩事。係夢嘅最後，我好怕比我媽知道我哋知佢有癌症，之後就真係醒左。

有冇識解夢嘅人幫幫手，感謝🙏🏻